真係難聽講句，開始考DSE個一代開始真係垃圾黎

老豆老母當佢地溫室小花咁養
個個以為自己好醒好叻叻
唔捱得 又以為自己好有撚頭
最叻扮世界仔 走精面
囂張 仲要以為自己好與別不同 叻過其他人
錫身到 社會大小事一定企最尾
總之人地死好過自己死
自私到仆街 真係一代不如一代
講緊你呀 dse雞垃圾

又分化

幾戇鳩既人先會用考邊個試黎區分人既質素

系 AL 人先系真香港人

利申dse 😂😂

用黎區分班90後00後廢物者